NBA 76人 3人中招

76人的球員教練團與工作人員進行了檢測

其中有三人中標 但沒有明確指出其職稱與姓名

3/76 = 4%